%@Titre:Amérique du sud -- Novembre 2009
Cet exercice est un questionnaire à choix multiples (\textbf{Q.C.M.}).

Aucune justification n'est demandée.
 
Pour chacune des expressions numériques, trois résultats sont
proposés. Un seul est exact.

Chaque réponse exacte donne $0,5$ point. Une réponse fausse ou
l'absence de réponse n'enlève aucun point.

\textbf{Recopier sur la copie chaque expression numérique et la
  réponse exacte.}

\begin{center}
\renewcommand{\arraystretch}{1.6} 
\begin{tabularx}{0.8\linewidth}{|*{4}{>{\centering
        \arraybackslash}X|}}\hline 
  &Réponse A &Réponse B &Réponse C \\ \hline%
\rule[-3mm]{0mm}{8mm}$\dfrac{3}{2} + \dfrac{7}{5}$
&$\dfrac{10}{7}$&$\dfrac{10}{10}$&$\dfrac{29}{10}$ \\ \hline%
\rule[-3mm]{0mm}{9mm}$\dfrac{10^5}{10^2}$ &$10^3$&$10^7$& $10^{-3}$\\
\hline%
\rule[-3mm]{0mm}{8mm}$\dfrac{2}{3} - \dfrac{7}{3} :
\dfrac{1}{4}$&$\dfrac{1}{12}$&$- \dfrac{26}{3}$&$- \dfrac{20}{3}$\\
\hline% 
\rule[-3mm]{0mm}{8mm}$\left(10^5 \right)^2$&$10^7$&$10^3$&$10^{10}$\\
\hline%
\end{tabularx}
\renewcommand{\arraystretch}{1} 
\end{center}